王者天下睇到23應該棄?

開頭帶政打番入咸陽覺得好精彩，欲罷不能

但呢段完左之後一場又一場既戰役覺得來去差唔多。打仗場面唔算氣勢，1on1都唔算精彩，主角屈機。而且場場都伙係秦贏。

順便推介下蒼天航路

主角鎖血，無計謀無戰力

都唔係既打趙嗰陣齊送糧草嗰下都幾出人意表既 打趙計謀會多啲 但主角堅係鎖血

有冇類似既計謀類漫畫

23卷？後邊對合眾軍守函谷關先係最精彩wo

so far 睇到23 對手所謂食腦兵法大師都係俾主角或其他將軍硬沖入去斬頭。

認同 六國圍秦先係成套高潮所在
(主力寫秦其他將）
之後唔駛睇都可以

咪係蒙武果到直頭射左精
同埋史實真係秦贏，冇計架喎

而家23卷頭幾頁
咁就睇埋落去

火鳳 (呂布死前)

佢計事實 唔係秦贏可以點
同埋王道漫畫 主角點會唔威能

主角仲係飛信隊百人果陣最好睇

咁既瘦撚都殺到龐緩

其實四郡都好睇

嗰陣追連續有啲辛苦
但一次過咁睇就幾正

睇埋合縱軍攻秦再棄都未遲

隔太耐要成日翻睇